踢走屋村建制 由選層代表開始

最近屋企有層代表選舉
雖然選黎唔知有咩用
但選咗先講

全民層代表